搞隻仙股引人買,賺錢,有沒得諗

開間公司,但沒實質產業,改個靚仔名上市
出下利好消息,引人買
人地買,我就放我公司既股

最低上市價,係幾多

利申:想試下做莊

年盈利冇3000萬唔會批

2000萬

主板就係
創業板易好多

有無睇聯交所7宗罪

笑到仆街，好似我朋友三個月大bb話做老闆
你預期搞上司，你掟幾億出黎買殼咪得

廢人講廢話

我都諗緊搞間銀行…交流下

你自己唔用錢打上去搵鬼接貨咩

冥通